求救電腦螢幕閃下閃下有無人知到咩事

[url][/url]
電腦用用下突然間就咁，每5次就會出現一次咁樣既鬼影，會唔會係顯卡壞

zotac zbox mini pc 用左2年

cable?

rap

mon壞？

顯你老母卡

買個部新啦

顯

唔明 ，補充番係顯示卡，抱歉

部電腦正常run 到正常畫面，但係每5秒就會出現咁既野，唔知係邊個位壞左

代表夠鐘換機

你

老

google有好多方法
不外乎條線hdmi/display cable 連接有問題
display card driver crash

嚴重啲就係可能mon/display card 就嚟收皮
Google搵吓好多軟件可以測試到有咩問題

台灣都用顯卡。唔明有咩分別

佢問你係咪icable上網呀顯卡王
拉

咁香港呢